
2011-12-28t05:24:0z
dunya
yoğun kış şart etki ol yol kaygan ol fırsat bil bir grup genç trafiğ açık ala yüksek süratle kayarak ölü meydan   korsans ad ver grup geç gün başkent vilnius yakın trafiğ açık karayol yap nefes kesen gösteri saniye saniye kamera  jurgis grigorjevs ad genc üzerine otur büyük şambrel kar yol hızla ilerle cip halat  saat kilometre hız ulaş araç trafik diğer taşıt aldır etmeden  zaman zaman şambrel kontrol  zorla litvanyalı genç olası kaza  an  polis ekip yakala grigorjevs  ekib ölümcül gösteri herhangi bir kaz yaşanmadan son  
